打左Biontech,你問我答

自爆唔答
已感覺到身體出現微妙變化

唔打國產野 捉你打把

點解去打？

香港定其他地方？

請善用起底功能

假膠黎